一人一個漫畫奇怪嘅一幕

睇完依幕 我都諗唔明點解自己覺得依套漫畫好睇

炎拳?

係
幾好睇

本身嗰段係高潮位，但呢格崩到出曬戲，仲鳩過勇次郎九宮格證件相

佢後面大把奇怪野啦
最奇異但又耐人尋味嘅漫畫

依套咩黎？

完全同意
但又好吸引
搞到我一晚睇

一晚睇晒全套

屌 想點

炎拳入面啲意識真係有啲難明
睇過啲評論話主角同條女兩個人最後都用同原本唔同既身份係埋一齊,
個名仲要係sun同luna,日同月
但睇完我都係唔知作者想表達咩

btw,作者連載緊新作電鋸人

電鋸人 正喎
鐘意主角依家份單純
我都想係現實講下主角啲對白